這不僅僅是一個餐廳如何每月支付租金的問題，也是他們如何支付到今年年底將超過30000美元的拖欠租金的問題。難道政府就要眼睜睜地看著餐飲業消亡嗎|Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客
雪莉告訴《刀鋒報》，她和其他房客按周付房租。新奧爾良庇護所將成為無家可歸的變性人的“永遠的家”| Michael K.Lavers | 2020年8月27日|華盛頓
除了提供麵包車出租外，它還向已經擁有自己麵包車的會員開放。新的露營車公司重新定義了公路旅行| Alex Temblador | 2020年8月27日|外部在線
如果一個房屋管理局從租金支付中得到的錢更少，它就不會得到更多的錢。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
苦苦掙扎的餐館表示，這是一條生命線，讓他們重新僱用調酒師，支付租金，並與顧客重建關係。在2020年8月24日的《財富》雜誌上，允許飲用雞尾酒的州從2個激增到33個
在他生命的前30年，他幫助父親建造洛克菲勒中心，然後在困難時期將其出租。這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|斯科特·波奇| 2014年11月19日|每日野獸
實際上，買票是一種相當廉價的腐敗形式。公民團結？我們只會觸及表面| Jedediah Purdy | 2014年11月12日| DAILY BEAST
冬天的空氣被成千上萬張鼓起的嘴脣發出的呼喊聲撕裂，乞求讓他們進來。俄羅斯掘金者學院| Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|每日野獸
華盛頓從房客那裡榨取儘可能多的租金，繼續前進。華盛頓的惠勒經銷商愛國主義|威廉·奧康納| 2014年10月31日|每日野獸
旅程開始得很順利，因為華盛頓設法從坎伯蘭飽受戰爭蹂躪的房客那裡收取了一些租金。華盛頓的惠勒經銷商愛國主義|威廉·奧康納| 2014年10月31日|每日野獸
地租，土地所有者的份額，給古典主義者提供了一個相當特殊的情況。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
第四個人靠房租生活，在椅子上打瞌睡，既不勞累也不旋轉。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
你可能會對租金和租金的對錯產生類似的疑慮。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
他希望繼續耕種，並提出將租約續租幾年，並按時支付租金。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
《經濟學人》說，百老匯商店的高租金並沒有給裡面出售的東西的價格增加一分錢。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克